［疑似騙局］1977股東快去報案

安樂工程() 上市20日即發盈警，應該創咗香港記錄。我又唔信招股期間管理層／保薦人唔知公司財政有問題囉，證監會一定要追究。另外有邊個抽咗IPO嘅可以去報警及向證監會投訴，懷疑墮入投資騙局，切勿姑息匪徒，一定要將騙徒繩之於法，保持香港投資市場聲譽。

報警請打999 (請注明懷疑被安樂工程及交銀國際投資銀行部詐騙)

向證監會投訴:

安樂工程()現報 $1.07，跌穿招股價，創上市新低。

#安樂工程 #一股不買 #全城杯葛

證監會必須回應

未上已知老千股

證監會要做嘢